香港有冇採耳店介紹

想比人搞個穴 好舒服

認真呀

無，千其唔好去旺角十九按摩店叫採耳。
上次條8婆格硬拎枝棉花棒大力插入去了。屌佢老咪，入面唔受得力，痛撚到我⋯屌。

要採耳一定要去中國，完全兩個世界黎。次次返大陸按摩必叫採耳

如果條女靚就問埋佢鬆唔鬆腿

Ps. 溫馨提示，埋單貴過五百唔好用支那寶/微信銀包俾錢。支那公安會檢查。

點檢查

香港有人開咗間採耳店
叫做一個人採耳專門店
有冇人想去試下?